D女人可唔可以唔好咁蠢？

我朋友同男朋友講分手
原因係性格不合果d
但條仔係拍拖期間食左幾條女
留低左唔少蛛絲馬跡我朋友都無發現
eg msg唔記得achieve /delete比我朋友見到
但佢條仔又兜得翻
聽講依家仲要復合
點搞
係咪要祝佢地一生一世
連生貴子
身體健康咁樣

你的朋友就係....

關你撚事咩

見到佢都覺得慘
日日以為自己好幸福

扮唔知姐

如果真唔知既就真係抵死
可以祝佢地白頭到老

點解唔係海綿寶寶？

冇所謂啦

chok過真係唔知
佢真係信左佢男朋友個解釋
話果排同班frd買禮物先傾奇怪野

俾人用左sad

唔好搞散人地啦

你朋友扮蠢啫
唔好以為佢真係蠢先得㗎

條路自己揀

achieve

綠左成年
佢真係蠢
連去買生果都俾人呃

其實achieved 真係hide到嫁咩

你呃下我呃下你就一世咁幾好
咪搞散人地

佢都唔信你地 咪由佢

成班frd都知
係無人夠膽講
msg單野都係佢咁arm講開買禮物講出黎

人地拍拖就唔好咁多事
你又唔係清楚哂
隨時負面同你呻 但係私底下好幸福

可以點變得醒d

可能人地鍾意做綠奴呢
咪咁多事啦

明白睇住啲人蠢會好火滾
但唔使咁上心

最衰咪就係又要揀繼續接受
然後又對人喊苦喊忽
全世界欠撚咗佢啲悲劇主角咁
They deserve it 啦求仁得仁
仲喊咩

利申，被放負苦主

佢揀左分手
但又衰心軟

我鍾意嗰條女俾狗公溝撚咗
我中間有提過佢 佢冇信我
而家俾人中出即飛咗